{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 원일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。予約された人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数を要請する場合はペンション管理者と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。バーベキューやその他の付帯施設を利用したい場合には追加料金が発生する場合があります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理には時間差による誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室ができません。入室時に利用可能な事項はIPTV/WiFi、キッチン、客室での禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くの特典です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約された人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数を要請する場合はペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差による誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間差による誤差が発生する可能性があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営方針により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "入室時に利用可能な設備はIPTV/WiFi、キッチン、客室での禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くの特典です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 438
    }
}